拍拖係講求資格

窮撚=冇資格
樣衰=冇資格
學歷低=冇資格

三樣中一樣可以成世唔洗旨意有拖拍，學歴低仲可以進修下，但係冇錢都係進修唔到
利申：三樣中矖

上述內容只適用於樓主

我岩岩相反點解都冇女?

可能係

You are not alone

勤奮=開始慢慢有資格

有資格買單?

有錢，靚仔，識講嘢，是但中一樣已經溝死好多女啦

仇女垃圾

佢哋逼到我咁

有得揀
冇學歷冇樣冇錢嘅女
你又唔要

反正都仇女,會唔會考慮男人

又係兒登文，咁中學生又拍到拖既，學歷又有幾高？

膚淺

呢個社會D女的而且確係咁膚淺

搞基要求仲高

唔一定呀
王祖藍3樣中曬結埋婚
樓主加油

佢邊忽窮呀

以前窮啦
本身都無嘜錢

唔認同

何解